大丈夫收工去雞～竇！

北姑百二有得屌～
遇著A屎記得笠野～
莫叫春袋也生滋～
懶～理～環保～衛士
唔～載！中招容易～
入閘一刻記得手裡～
應該立住Du-rex屎～

大丈夫中出了幾～個
放蕩嫩模共多少